末世生存討論區

Preppers
首先喺香港生存難道非常高因為人口密度太高
萬一斷水斷電一定好多人打架爭嘢食
單車係必備因為唔需要靠油

防毒面罩必備

武器必備

如果香港陷入無政府狀態就係要靠上面講嘅嘢

講故台好多呢類故仔，通常係先要佔據一間便利店作據點

樽裝水係必需品

唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借個位

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

我會死左佢算

水源食物武器藥物 我已經準備好

萬一出現搶掠物資，我即刻同朋友封鎖成間超市

利申：睇過好多荷里活末日生存電影

Ching心水清

末日撚

兩位，thx

[拉登資料庫2之戰爭時點生存落去] 波斯尼亞 1 年生存報告

不過太重好難Carry

shit hits the fan

咁你想我開喺邊台

個屋太細 根本無得好似外國preppers咁

外國啲人煙稀少地區同香港係唔同玩法

第一件事應該係要即刻走佬去啲人煙稀少嘅地區
大西北大嶼山...
因為多人嘅地方就會好多人爭食物互相殘殺

一定係入長洲 南丫島依類地方 守住

真係有事起上黎 三萬黑警有槍有裝甲車 應該會係大贏家

你又知佢哋會團結

利申 打過fall out

到時冇野食係咪連野豬都要捉黎食

你又啱 不過團結起上黎 舊款狗屋都幾好守 有炮樓
宿舍例如 順利係半山上面 易守難攻

即刻姦左d女先

樹大招風
唔好標奇立異

但係而家疫情咁嚴重唔帶面罩帶咩好先

同人地一樣就ok
人地點你就點
同埋香港係hell level
住高樓大廈玩唔到陣地
門口用火攻就逼到你出黎
物資以便攜珍貴為主
到時再同人換

一定要離開高樓大廈去人煙稀少嘅地方

香港地小人多
唔埋堆好難生存

好難搵適合地方
最安全應該係單棟商廈

最多野蠻藍絲
唔洗指意佢地同你守望相助

埋堆亦唔見得生存到

BB彈槍係咪必備？

午餐肉罐頭糧食呢啲基本野唔使講啦

覺得作用不大
近戰長武器重要啲

即刻用黃頁做甲

冇野食既時候要食野味同樹皮

兩野被人搶左喇單車

學術台好d

Walk of Dead season 1 season 2 符合港情，有共鳴

依家要睇定The walking dead 做功課先
到時要面對嘅係各種人性嘅黑暗

通常電影人類都死剩唔多
先會人少少霸到間超市

香港啲便利店都冇廁所，點做據點

無人會咁傻燒曬將來屬於自己嘅物資

豬嘴filter係絕對可以重用

霸超市
有D大間既超市有廁所